喺連登討論處同非處既問題真係好on9

處同非處既女人都唔會考慮毒撚架啦
嘈黎做咩

考慮下我

yes

孤獨終老啦你

ching ho ball

假獴

屌你個老雞濛

駁唔到

條仆街玩上癮 唔肯俾返個名我

屌得好

屌你老母

平凶b橙

屌 原來係死平胸怪

樓主叫一班毒撚情何以堪呢

屌曬你地老母

望住兩班毒撚喺度嘈 真係好好笑

以為佢突然之間轉死性添屌

yes
and 一堆女都無得屌既毒撚話唔會生仔